完成了今日任務。。。。。。。。。。

good

佢d速度short short地

屌你肥系

肥仔今日著咩落去散步呀？

唉 我件熊大比我媽d漂白水彈到變左橙色

圖呢！？